要隻熊定要佢？

有無人識

要熊定要女

話同隻熊約會

個阿嬸邊撚個嚟㗎
叫自己做玲玲bb豬咁撚嘔心

折現

個鼻好大 塊面又闊 又厚粉 再加電話濾鏡

老雞

一睇就知係拜金港女